HBO有冇可能拍64

最近睇完切爾諾貝爾: 傷心的兒童， 有冇機會出返套， 天安門:淌血的學生。 如果有切爾諾貝爾嘅質素應該會引起好大迴響

睇返切爾諾貝爾最後嗰段讀白， 係咪暗示咗會有